在維港上射精

射個陣有短時間既自high

射完之後究竟得到d乜？

浪費左精，繼續面對現實